真絲 你問我答

會自爆既唔答

有冇 sp

要唔要?

無 唔敢要

Why?

處 唔想俾sp破

性感帶是？

頸同大脾 一俾人摸到就會想縮

按以下國家文化排priority：china，japan，korea，the us and／or uk

1. 樓主邊行

2. 無啦啦開乜9你問我答

3. 3 x3 + 10 =?

the us and uk China japan korea

做咩改名

讀緊書

衣家悶 搵人講下野

19？ 唔好計數得唔得 好憎計數

3圍幾多
幾多歲

冇條賓周喺兩隻腳中間擺擺下會唔會冇安全感？

之前個名會勾起啲傷心既回憶

34C
20

無試過有唔知咩feel 不過唔會無安全感

咁好

請問馬丁·路德邊位？

佢同馬丁·路德·金咩關係?

就這樣忘了吧
該放就放 再想也沒有用

冇圖你話你有3條撚都得啦

唔識答你

幾高
幾重

多謝你 盡緊力

好似有啲唔開心心事？
講出嚟俾我地開心下

169cm
55kg

咩事？

等哥哥安慰你

過左去啦 有心

3圍呀 差兩樣

人生不如意事十常八九, 唔好灰心

加油

其他唔清楚 無度開
我諗around 25 26腰

人人都有心事諗唔透 講出嚟 可能有人俾到答案你
何況又冇人知你係邊個

鐘意左個唔值得既人 付出左好多好傻 最後俾人玩 不過斷左聯絡 放低左

多謝你

傷心定傷荷包?

仲咁後生 俾感情影響正常 好小事 大個啲就唔覺得好嚴重 反應會變到 「唉 又帶帽 算啦」 傷多幾次就慣

Both

岩 所以已經放低左 重新做人

接唔接受姐弟戀

169cm著幾多號鞋?

年齡唔係大問題 不過唔好細過我太多

38 不過同身高有咩關係

點解女既頭髮成日都有陣香味keep住可以唔散
幾耐會洗一次頭

同絲 same year

要唔要小鮮(肥) 肉?

好多女仔會專登揀啲好香既洗頭水用 或者用dry shampoo
我夏天會日日洗 冬天就隔日

唔鐘意小鮮肉 衣家啲所謂小鮮肉全部都好娘

可以

覺得自己靚唔靚
有無諗過同child登仔出街睇戲食飯

我哋做個朋友啊

出街多唔多人望你
男仔望著你，你會有咩感覺

自己覺得唔算靚
無諗過

好啊

肥毒 o 不 ok?

我 A0 好 pure, 珍惜眼前人

會feel到有人望
通常會避開視線

唔靚算唔算樣衰

留個聯絡方法傾計解下你悶啊

可以傾下計

唔樣衰掛 都有人追下
咁點都未到樣衰既我諗

TG？

如果樣衰毒撚追你， 但心地好好，你會唔會接受

你覺得如果有男仔向女仔搭訕，又見對方正正常常，當男仔問拎你地電話，你會有咩感覺

可以呀

咁都係你靚先望

不知幾多女仔想人望

洗鬼理 D 視線

當然痴漢另計

試過 當時有啲驚訝
但無俾電話 俾左ig

睇有無feel 不過我係覺得心地善良緊要過靚仔

20歲大把世界，盡情玩，唔好比之前唔開心野影響

真絲有咩咁特別？同你問我答有咩關係？

有啲人會直接望實胸
嗰啲我會直接走 好驚

無咩特別 搵人傾下計姐

咁都係快 D 走好

假設你既一位男性朋友向你表白，而你只當佢朋友，拒絕左佢之後，你覺得大家個關係會點，會唔會冇朋友做或者會疏遠佢

自貼相連id唔洗教啦下話？

應該係

真絲求安慰

咁你的志願係咩？

點解要扮男user

唔會 如果真係好friend
但通常男方反而會保持距離左

出書

貪得意

出咩書？

平常鐘意寫野 想出一本書 寫下故事

可以喺講故台度試咗先

暫時未有一個清晰既故事情節 有機會試下

當我係你男朋友咁講句早抖可以？

有理想係好事，有時堅持理想仲可以當飯食

俾啲正能量

20歲大把世界

大隻靚仔受唔受溝

早抖啦 發個好夢啦

受

但我171

講笑 如果認真答你 唔受 要睇人

唔好愛上我 驚我又hurt親你

釣狗公post ？

上面已經有隻留左tg

啲狗公又出晒黎

無諗咁多 純粹無聊搵人講下野

真絲

Po對波加自己名

不了 會自爆

你個波有你個樣？

好多朋友上連登 唔想冒險

加上本身個人有啲身體特徵比較易認

冇相冇圖都有人留tg

朋友全部女？

幾多日冇剪腳甲？

有男有女

可以啊

琴日先剪完

放個故事上來睇下

男嘅有冇溝你？

朋友嗰啲唔會啦

點解唔問我

你朋友睇過你波皮咩 香港34c大把人啦 仲有你啲朋友都未必知你size啦

169
55kg
34C
有三條撚

Po對腳黎睇下先

個閪多唔多毛

有修開 所以唔算多

外國撚，訓左

牛頓三條定律係?

建立江户幕府係德川家光定德川家康？

睇下你係咪讀屎片